轉會, 過whatsapp 資料， dr fone 定 backuptrans ?

自己做難唔難搞？
大概幾錢到？

backuptrans整過好易

即頭唔用

Drfone
23/10 攞左12 pro 之後即刻過，1個鐘頭多啲搞掂

兩個都有買, Dr fone 比較易用

我買咗backuptrans整唔到
而家要12個鍾先可以再要求攞驗證碼
諗住遲啲攞去衛訊搞就算

backuptrans成功過

好驚會整唔到

真係好難講
衛訊叫我下星期等個驗證碼計時器reset咗先再去搞 但我自己都驚下星期冇reset到就仆街 下次攞驗證碼又唔知要等幾多日

Backuptrans
130蚊左右 算易用

雖然幾間都係強國底公司
但drfone 就直接d所有資料直接送中

D step 係係有教ga 定睇utube?

有教
其實都係叫你close左 find my phone iCloud backup咁

Email去support team同佢地講你個情況 佢地會教你點做 佢地好快覆
利申 我係咁 週末先有時間搞 前前後後搞左三個禮拜

我退咗錢 攞去衛訊搞算了

我back up trans前後整咗7次
最後搞到要去apple換新機
會唔會其他app好啲

做錯step?

冇 我跟足曬
我個IT朋友睇過跟住做都好似樓主咁

點解要去apple換機？

白蘋果咗兩日
apple後尾話唔知係software定hardware問題
但睇我3日死兩次覺得只會愈嚟愈衰
所以換比我

人為都肯換算係咁

佢話因為唔知係定唔係
啱啱我再重整新機 想問下人dr. fone點
唔想冇曬啲wtsapp

你應該好靚女

通常過資料出錯都係斷線接觸不良問題

我用原裝線
用windows laptop整有冇關
我見部機死法一模一樣